搭CX502 9點幾去到關西空港, 趕唔趕得切買埋卡搭22:16班HARUAK?

如題, 謝謝

如果買完搭唔到, 坐返關空快速, 蝕40YEN

搭haruka去京都？
今年暑假搭過CX502, 有delay, 建議清search 下平均降落時間，同埋預鬆好少少

去大阪, 但想睇下, 應該買ICOCA+HARUKA PASS定唔買好

情況係咁:
1. 又想儲張ICOCA特別版+慳程車
2. 同屋企人去, 一係全部人買, 一係唔買
3. 時間的確可能唔夠.
4. 買唔切/坐唔到HARUKA, 就直接坐關空快速出去,
5. IC卡就用返舊, 問人借好了.
6. 因為坐關空快速1060 YEN, 如果仲買PASS, 即係蝕40YEN俾佢.

一家人去唔洗諗
過關又要等, 去到買PASS又要等
上次6點幾D指摸機未收皮可以快少少
但係買PASS果到等左成個鐘

40yen就唔緊要啦 買定無壞

咁或者真係睇下要搞幾耐, 到時先決定...IC卡就代定先...

巴打你搞左幾耐先出機場?

上次都係一家人去，無記錯最快個件都搞咗成半個鐘，你知又要過關影相拎行李 同埋個拎票個地方成日都好長人龍

答單問 機場入京都 走就大阪出機場
用ICOCA+haruka來回得唔得

得 去新大阪上車就得

睇你大阪邊到出發
有時落天王寺轉會快啲
同埋單程個價=雙程÷2，所以可以買單程先，回程時再諗下Haruka係咪就腳
加上唔同站上車價錢唔同，所以點都要分開出飛

40yen....
最低門檻你都40港紙啦下嘛

得
我一星期前搭呢班機，2155 已經換完pass ，喺月台等緊車

咁其實40 YEN都唔係大問題既...
但有得坐梗係想坐HARUKA

唔多人過關, 排PASS?
不過真係可能好睇彩數

半夜三更冇乜外國旅客過關好快
擔心嘅就叫屋企人咪撚落機未過關就去廁所
如果準時land 行李冇delay 應該趕得切

過關同換pass 都無人排隊
你飛機上填好晒d 入境紙先，再做兩日準備，趕唔到就搭利木津巴士